值得支持嘅！加油

利申 唔識佢 非打手

第一次見佢係三星期前
支結他穩 三拍 6拍8 都玩得準
日文掂 唱左首wherever you are
廣東話歌 英文都有

重點係唔似啲mk亂咁黎
見到呢個人有心唱 有準備
真係好聽

屯門西鐵站出口 河田方向
見到佢就支持吓啦

唱緊 supper moment
ps i love you

唱緊 dont look back in anger

唱緊 time isrunning out

佢要唱完啦

下次再聽

海狗扮？

一定係啦